# Api BrasiliApp
Esse repositório possui os arquivos da Api que esta sendo desenvolvida para armazenar dados de processos judiciais de políticos brasileiro, essas informações serão de acesso público assim que lançada e mantidade pela comunidade.

**Quer colaborar?**
*Mande um e-mail para contato@brasiliapp.com.br*
